見到中共ALLIN拜登會贏咁佢地有冇BACKUP PLAN

見到中共好多都係見步行步咁
結果越搞越柒
而家中共ALLIN拜登ALL到佢一贏左就坐定粒六認為同以前一樣馬照跑舞照跳
咁有冇計劃過萬一拜登有咩頭暈身㷫會點

新鮮出爐
原來連契哥都懷疑緊契弟

冇，因為拜登必勝

拜登輸唔多就支援打官司拖着trump同美國注意力，乘機偷雞製造即成事實

Backup plan咪暗殺侵

落台換人再拖4年 其實講真投降對中國都無蝕底

唔洗backup
拜登贏硬(非登)

all in 拜登贏

美國就會比強国控制

china joe贏
所以都不是問題

我認為習近平既盤算應該係咁:
中美係唔會完全脫勾, 最壞只會有限度脫勾
因為中國十四億人係好大巿場, 人民弊好香

現時老美只係因為選戰食左春藥, 過左選舉就收返
選完, CHINA JOE上就最好, 就算係侵上, 都可以慢慢傾
因為過左選舉, 疫情又好返啲, 就算係侵都要搞經濟復蘇
咁就可以呵返佢, 比多啲錢佢搵下就好啲, 唔會完全脫勾

所以而家南海, 台海, 印度個邊都要忍, 唔可以開第一槍
就算老美啲偵察機差唔多飛入內陸都唔可以射佢

但同時要保持戰狼外交, 唔可以縮比佢知我驚, 亦唔可以比國民知我退
要繼續屌歐美, 企硬港台疆藏唔退, 因為呢啲地區問題係既定事實
只要我唔退, 對歐美就係SUNK COST
而且我屌幾句姐, 你咪最多屌返我幾句
你制裁我, 我咪搵啲無影響既人制裁返, 攞返渣沙
總之捱過呢幾個月就OK

當然部分脫勾都有影響, 所以而家要推內循環
係咁起基建, 全國性強拆+起公屋, 谷住個GDP先
捱幾年就得, 好似當年64咁, 兩三年西方啲政客咁短視咪好快返黎中國搵水
人民仆街唔緊要, 我唔仆就得

美國民主左派已經多次作出公開警告

Trump連任將會造成國家分裂

maybe BLM佔領白宮

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]